香港咁危險，係咪應該一齊罷工罷課，留係屋企？！

CLS